Ways to stand with Hong Kong

Knowing some of the foreigners are paying attention to Hong Kong protest but don't know how could they stand with Hong Kong

With discussion in this forum, I summarized some actions that everyone could do to show their support to HK.

Please help share it with your friends if you find it is useful.

Thank you for supporting us and being one of us as a freedom fighter

推

push

good idea

try buying less products made in China
I know it's not easy but I'm doing it anyway in HK

Wonderful pictures and good ideas

Thanks for that bro!

A very cute little piglet

Reminds me of mcdull

they are both made in Hong Kong

Too bad mcdull had already kowtowed to Beijing

One pig fall, one pig stand

Good pictures

啲圖好高質

Pics are brilliantly made, repost-ed

LIN PIG I LOVE U

Push

push.
foreign support means a lot to us

Standing with Hong Kong is very easy.
Just pay more attention to love and care your own country.
Spend on products and services provided by your own country.
Avoid products and services from regimes threatening your own country, like ChiNazi.
Do not succumb to any totalitarian regimes, such as ChiNazi.
Spread the message. Talk more about it. Increase the public awareness.

Great ideas!